天煞熱民大海不能容 皇上那顆孤星心上種

勇武到我衣襟都不敢貼近
全民團練亂我心
國師明明尚要續基本法
回頭但見國師無痕
擦過我那身影生死不過問
紅塵茫茫白發深
來來回回命裏咄咄逼人
四眼爬渠摧了情份
天煞熱民大海不能容
皇上那顆孤星心上種
誰願註定做英雄
永續基本法呀
天闊地遙命中不能容
皇上這天煞孤星別碰
決了雌雄 斬了Bonix 不見英雄

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

pish